[A/I] ブレイブ フロンティア2 BraveFrontier2 (3) 早買早享受，仲享埋折扣

Official:

Wiki:

iOS:

AN:

27號”新”角+折扣

全套買送多部高達

苦姬今集都搖得好犀利

唔買石都要買呢個

堅有用

新果5隻勁唔勁？

隊長技唔錯

lm

火同雷屬都必買
苦姬用埋蟹仔碎片好高攻，sbb 又係全體。
雷騎電池角又係正野

係咪買一次就永久提升上限定一個月限期?

月費服務 , 限期一個月

蓮斧XBB好正，又大力

連續2日都亂入隻競技場木 但2次都唔跌

我差隻雷啊

一隻都無

仲有個成就亂入3次

卡左好耐

卡緊

絆抽

見到有朋友d角有多個ace skill
有無人知點先有？

專武

之前跟youtube唔夠打，自己鳩打突然打得贏

買左月費未

買左
召喚師育成本書送6屬眼各10

解哂仲有key

PVP有10粒 , 可以訓多兩個鐘

等11號生放送

點買?

thanks

arena 亂入率好似低左咁, 成個星期都無一次亂入

兩個禮拜亂入左一次

岩岩跌左隻水 好滾動
解緊不利屬性傷害100萬，想死，無性別隊40勝連5隻角都無

無性別遲D先搞

得隻暗全體個隻叫有用，真係想做可以加埋3隻人型同蟹仔，但全部單體

全部都無

等新角 成就遲d先搞

亂入5星而家有3光,2水,1雷,冇火同木

點解個成就上唔到

自
原來個成就係RANK LV

點解d人可以咁快升到上50lv

食石升上去

咁多石

pvp我打人就5隻殺1隻
對面就好似切菜咁切我

放隻三船入隊，至少秒人一隻先

其他睇下麻唔麻到

好唔好玩

試下啦

靜到.... 無咩好討論 =(

無哂人

等11號生放送應該會有好多新消息

pvp好難打 成日1round比人麻幾隻

呢家興鬥麻

下個禮拜有材料關喇

仲勁多角色買

好多之前特價買左

冇買呀之前 勁多都未升哂

終於 ...

不過比之前升快好多了

返工打力之修練

放工打進化料

訓覺掛錢關

BB同素材完全無打過

諗住到時有活動一次過衝上去

我打左2百萬錢

絆up抽左成百萬錢

儲左幾多去抽
我都係一野抽左13x次

上次絆up 無抽

儲左十幾萬pt

點樣set -> 訓覺掛錢關 ?

訓覺6個鐘左右掛到十幾場

至少十萬錢

thanks 巴打

係咪set 完揀出發就得?
之後可以sleep ?

我反而想知點練BB

係 ，體力自然回復夠就會自動入場打

你而家可以試用下先，今晚再用

不過唔知部電話自動熄mon或者有電話入會唔會停

唔可以熄mon? 咁算啦, 咁掛部機會好快打柴...

將來可能會有專門練BB同主角EP既限時活動副本

因為有人拆包拆到幅圖

仲有拆包睇到有類似賭場或遊樂場既設施背景

會越來越多野玩

我引繼到部舊電話掛

將來都會出電腦版，到時會好方便

夜姬八劍終於特價

上次都有

不過今次再平2粒

新6屬主又會唔出埋隻暗屬
16石一隻抵過上次90石5+1重覆

我諗起以前紅門 coin 老虎機一中藍蛙狂互bam ge 日子

屌我星星數 差2粒解成就，但全部關解哂 唔想買角開特別關

1代出紅門之後,覺得隻game太多野做而棄game

仲算新手

想問一般野怪最好點處理？

食黎升BB又貴又低效
賣左又好似有d晒

係用黎升BB

一次過啪99隻

可以進左佢填圖鑑先

咁絆抽出左五隻光槍手又點好？複製人部隊？

你唔會無聊到用咁多資源去養佢

可以升2隻嘅,如果冇乜光屬,好過入隻垃圾重鎧

無買十翼，火隊暗隊滿哂lv
又唔想係咁打素材升主角武器...
唔好話光槍，火個隻將軍本身有兩隻練滿既，又多左三隻......
加埋第二隻水主雷主...岩岩練好兩個雷主四個雷星姬...2王4后......

一日唔出2代先有既新角我都係買唔落手

隻重鎧我一開始當左垃圾賣左。。。。
雖然再抽左三隻番黎未練...都仲係好一邊唔想理

有就黎10隻 全部3星1lv

重複個D已經食哂

多左關打料

睇黎保底係一粒眼或者一個紅材料

ok唔錯 , 有一次出左三隻眼

雷個兩隻買唔買得過
空千同空賊

出左粒波動結晶

咁正

黎緊開拓有關係暗屬禁止

正

一場5隻眼

差D 10隻

夜姬八劍Set係咪必入

岩岩買左月費, 個初回特典點攞??

無野了... 自
原來多左本book 係召喚c 到

每日送30體可以留返活動副本用

不過留意唔好超過一個月，會消失

我日日清tim

留意今晚7點有生放送

想知日後更新消息可以留意下

等送野

玩5屬可以入,又有XBB,PVP好用

紅色果隻值得買嗎？

暫時未有用

lm zine第一日掃爆新試練

咁靜既...

可能大家都打完試鍊...
繼續默默打素材關

打到素材關完為止

打完素材關先打第3試鍊

有開拓

試練角打pvp 屈機，一開波就可以全體aoe

update完之後掛機部電話會好熱

Arena book 衣個點解？
要打arena 一trun 20 個critical好難喎

打全體好易解到

係喎, 原來2隻一齊出 SBB 打全體就解到

有冇人試過用4隻打pvp拎盡d分?

有新個隻試練角可以試下

個月課係點玩, 每個月自動扣錢定點

呢個我都想知

佢一開始set左自動續

岩岩打ARENA,隻火雞第一ROUND死左,之後去到第4ROUND突然見到佢半血

有bug

我今日打arena第一場比人打死左隻
之後第二場又食左幾粒心又復活返

有更新

主要解決掛機彈game問題

不過我未試

ARENA復活BUG好似都FIX埋

想問巴打
玩過1 想問依個係咪第2集 同1玩法有咩分別？

戰鬥系統都係禁怪出招, 有BB, SBB嗰啲,
不過2多左指定寵嘅合體技XBB

其他戰鬥外元素等其他巴打補完

主要係無左抽角，直接買（折扣活動個陣大約3抽既價錢直接買返黎）

戰鬥同一代差唔多，玩過一代可以立即上手

本來呢幾日話有戰鬥新系統

而家延左期要再等

pvp 轉左手動, 呢點好唔同

第1試練個唔可以用多過6次item好難做

麻左無咩特別大傷回合就放生佢唔解麻

好悶... 素材又無得打, 仲買左月費
睇黎唔洗再買

等更新

頭尾個兩關差一粒星 好撚硬

尾個關會唔會死人？全攻型咁打？

暗隊全攻呀

夜姬八劍xbb好有用
頭尾都係一次就拎晒3星

尾關用暗隊打得5萬分
點先高分?

我用雜色隊
入d有加攻buff嘅人

洗唔洗打到隻隻殘血先一次過用 bb/sbb 帶走?

梗係要

依家最好抽邊個pool？

買夜姫八劍個個？

暫時黎講最勁係暗屬隻死術同魔姬

成隻game得呢兩隻bb打全體

但就無特價，我仲等緊

新手咩都無 抽佢 ？

夜姬八劍岩玩spark

最好既pool係佢 ？

如果開拓打唔到3星,可以買,佢地xbb好勁
但你要升得切

time唔比暗用咩好

尾關係水屬

好少雷屬角

2隻主呢

開拓尾關用哩隊,第1關可以儲到bb殺,第2關同第3關都儲到xbb同sbb黎全殺,第3關記得用白龍ae
第4關同第2關一樣,只係血多d,但要留xbb打魔刀,岩岩唔好彩俾佢一刀秒左夜姬,少左3000分

最後打到70569

但好容易time over,要留意round數
唔係雙攻leader最少要2round先殺得死魔刀

一隻都無整
淨係有去整解火主任果隻

白龍邊招 ?

打全體個招

第2第3關嘅意思係打到全部都殘血，先再一野Xbb同sbb 一次過全殺？

係

主角升到 sbb lv10 都唔會加 slot ?

第3試煉睇片都覺得煩

哩條幾簡單

留名一陣睇,
而家練緊樹隊雙洞先入場

其實角色加能力果d pt,戰火果5點打幾多場先加1 ?

一隊樹一隊火就過左
d 試練一個易過一個既

開拓終於完
兩個打分都入左1000內

之後又唔知做咩好

聽日玩第4章....同偷野系統

偷完野先打試練

出左新野都無人討論

BREAK左之後要點做?

要搵人裝左新果粒珠, break 左就用 alt 技, 機率穫得
我試左4-5次都攞唔到

可唔可以SL ?

拎到嘅話,d技係跟人定跟粒珠?

唔知呀, 我都未拎到
我9估係跟珠

原來係咁, 裝左新果粒珠, break 左就用 alt 技, 機率穫得
穫得之後果招 ALT 技係跟人

有冇人買左獸電戰隊

而家只係買得獸電?

咁要cap晒d boss技慢慢揀黎break

ALT好似用一次就冇?

同埋個EXS點拎?

新手玩唔想買獸電但好似無野好買

主要都係買開拓角試練角

用完唔會消失.
去人物度自己刪除先會消失

盡快偷20次
拎多粒寶玉

2個一起偷快好多

邊關冇咁煩？好多都係打boss

隻隻boss偷既技都唔同

要睇返資料想要乜就跟住去偷

【情報】可取的SKILL的BOSS

好多skill 都有 negative buff

開拓打一波衝分用

點解唔覺 arena 亂入率高左既?

我覺得仲低左

alt技係咪主動被動各可以裝3個?

屌亂入大樹比我, 第3隻啦屌

原來獸電戰隊買一隻就可以打劇情

可能以後D新角劇情都係買一隻就玩到

幾時有新野玩?好撚悶

更新好慢

第一試練要用少過６次 item 好難呀

隻GAME 冇人玩?

個個放置play ing

點解我食d史萊姆冇加BB EXP
咁點升技, 下下食紅蛙餅?

出技升

嘩, 我LV1打升到LV6都刷左勁耐

帶隻賊去刷綠爪順便練技

食小怪升係隨機
大成功個陣先食好d

放置play 一路打料一路升技
好快啫

靜到
係咪有新野出?

練技直至永遠

仲有5,6隻就練哂

不知不覺又開拓...
即係又過左一個月

最近清緊d星星
好多要critical hit嘅都做唔到
有時一turn連一hit critical都打唔出
有冇邊隻好介紹?

呢隻唔駛錢

絆抽抽極都冇

大家打開拓打到幾多分?

打夠3粒星攞左石就算

去到幾時?
懶得入GAME

應該差唔多完

無入game 一禮拜了 好悶無互動

仲唔出團戰

等guardian出算

#metoo

有無人打左第四試練?

有

新光屬好似幾勁

其他好似無乜特別

新sale有冇邊隻值得買

純粹有愛買左戲神禍神，但暫時都唔覺特別勁
新岀呢梯巴打會唔會買？

5隻買哂

另外偽娘BB有全體又有攻BUFF好似幾好

新試練要2隊木
邊有咁多雙洞木

我用
1隊木隊
2隊暴力+有一隻附雷隊

2隊出場既時間(60%左右,一下打過50%,之後會剩4-5隻.然後再用黎打過25%.應該死剩1,2隻,睇下幾時用黎死埋佢 )

邊隻 "附雷隊" ?

一隻alt學附雷屬

附雷屬有咩用?

解第2個星星

有更新, 探索有咩用

呢隻1代上當年玩到上癮。。燒錢狂抽

搵素材（我刷猩一大堆眼同布，正
派出去探索既會自動練技
第五章隱藏關要探索出黎

冇人玩喇？